睇過鬼滅漫畫，岩岩又睇完電影，好想瘋狂劇透比隔離果個人

老三好似比鬼柱殺，印象中係

一開場就應該講炎柱會死畀全部人聽

開場果陣好想大叫

睇完套爛尾漫畫就係要劇透中和

霞柱係一號仔個仔！

個孫先岩

人呢

啱啱睇完 炎柱死左d人係到喊 好撚好笑 忍笑忍得好辛苦

x2

有冇劇透比隔離果個

心諗Jm9

自己一個睇 隔離無人

炎柱哥哥好型哭成狗了

炎柱唔死睇黎做咩?
就算完全唔識套野既人
見到張poster/睇過下trailer都估到會死啦

炭治郎同佢個妹扑野

師傅俾碌野阿妹含

打算下世先睇唔怕瘋狂劇透